20歲仔高不成低不就好迷茫

20歲仔
asshole仔今年grad
本來就諗住出黎做野，
唔想讀落去，
所以無報non-ju
同埋因為個gpa剩係接近但唔過3
好似同ugc無緣
結果就試都無試

但至6月頭開始搵左半個月工（ft）
搵到開始頹
不過我剩係send左cv去啲補習社申請ft tutor
有間星期二2nd in完得通知（開11.5K比我，但番6日）
如果下星期二無打黎睇黎呢一年都係番住pt先
睇到好多工
想要穩定有前景人工高真係得公務員
諗緊考唔考入境處好，
開18K

但得asshole學歷又好似升唔到啲咩職位
諗緊出年報唔報番個top up degree..
因為聽人講個gpa分好似計2年？
不過出年應該都會試番non ju
搵工先發現無degree真係好asshole
但如果ugc唔收要讀top up8萬蚊一年好貴
不過好似會搵得番？

高不成低不就好辛苦
仲要asshole係讀social science 乞黑科
寧願dse果陣考幾分至少可以碟埋心水做地盤好似搵得仲多
好似可以讀到上去，但讀完原來出黎做野都好低人工

ASS同top up 啲人都係當你廢
做多幾年野仲實際
諗下自己想做咩先去砌
公務員辭職仲無謂

轉ive 讀工程搏升ugc 啦，就算升唔到都唔會乞食
最多都係嘥你兩年

Asso咁高要求
書都未讀得掂 點可能做到補習社tutor
要請都請大學pt tutor / ft tutor

入境處 年中幾多8大爭住考
又係無你份

Asso就算鳩數啦

廿歲高不成係應該既，
做2年野 規劃人生

高不成低不就都唔識用就算鳩數啦，20歲有小成都執到，仲想大成。睇開啲，全部都係妄執

得asso都叫高不成
真係有自信

人心不足蛇吞象，18k仲想點

totally rubbish

你想恥笑人高不成定低不就

asshole仔好似扮睇透世事咁

你讀唔掂書仲走去教人，咪撚害左啲小學生啦。

【名稱】：高不成低不就

【拼音】：gāo bù chéng dī bù jiù

【釋義】：高者無力得到，低者又不屑遷就。形容求職或婚姻上的兩難處境。

讀asso唔努力爆gpa上u，上唔到就係度呻

當初又唔見你比心機讀書

Asso 冇經驗 低GPA 仲要乞食科..........

仲要開18k...........

你咁都開18K，唔怪得連登仔個個FG都50K up

Totally rubbish asso仔都學人高不成低不就
高不成就緊㗎啦，你已經廢無可廢就由最低做起啦，仲學人低不就，醒下啦asso 仔

入境你都唔會夠人爭

asshole仲衰過hd

而且考入政府又會咁易咩

同你差唔多情況 但唔想番full time住
依家番緊part time

應該笑佢低不就呀話

重考dse入返三大

asshole仔叫高不成

20 歲你想幾高呀on9仔

文盲？佢ASSo話自己高不成係自嘲
唔係講asso高呀廢人
不成呀 識唔識？

原來咁多中學雞連高不成低不就都唔知點解

到底邊個文盲？
asshole連高不成都佩唔上
你屎眼見到我屌佢覺得asso高？？
而家連登小學雞咁鐘意屈鳩人

紀律部隊 唔洗諗

仲講到入硬，怨無得升

高不成=高ge稱唔上喎

assohole仔圍爐

所以話assohole真係弱智
高不成係指唔高 但唔算好差
唔係單指不算高

Asso上唔到degree唔係仲衰過HD咩？

搵到份tutor過10k咪幾好囉 仲想點

高不成低不就

唔知你係咪假膠啦

咩撚野叫入境處開18k?
依加有得比你開咩屌你老母
連公務員咩制度都唔撚知就係到講一堆廢話
仲要自我感覺良好高不成低不就
我同你講啊 副學士呢啲垃圾係比錢就有得讀
唔好同我講副學士都要某個程度成績先有offer
根本正常人上堂專心啲都會考到副學士既要求
香港依加學士都就街係 你拎撚住副學士學歷同我講高不成低不就？訓撚醒未啊屌你死仆街

Asso 唔係高不成低不就，係低

如果學業上唔得
不如試下做陣野儲下錢先
到左差唔多時間先讀pt HD、degree嗰啲
要知道張畢業證書其實都唔係太重要
當然老闆升人時都會考慮
但你日後有5、60年都要在職場打滾
揾到工已經好好

你睇唔清楚你能力上做到啲乜
人做你又做
到你真係讀左幾年書
冇錢冇人脈冇經驗時就真係喊都無謂
除非你成績top到first hon嗰種
否則想用大學生呢個名帶比你一份好工你可以唔駛諗
根本唔係呢個年代會發生嘅事
腳踏實地啦
要出頭唔係得讀書一條路

on9
degree非professional咪又係一鳩樣

你上政府網見要求degree嘅jobs最少過百人爭

當比你讀完degree啦, 你又有冇信心爭得贏先?
爭唔到到時你未又係到嘈

不如用人地讀書2年時間
好好地揾份工做算鳩數啦

同埋咩撚野叫拎住呢個學歷冇得升
係啊 你考到既話一定冇撚得升啊
但唔係學歷問題 係你個人on9 唔成熟同短視 令人預見到你冇得升啊
大撚把人在職都繼續進修你估為咩？
好撚心你諗野咁敷淺就千奇唔好reject 11.5k 份offer（如果請你） 因為你將會咩offer 都冇啊 番pt你想做啲咩？私補唔輪到你大撚把大學生 咁番sales囉 比你55一個鐘 一個月番足24日 每日計你8個鐘 都係得10000多啲咋 但講緊你都係番緊一星期六日仲要有系更仲可能比ft屈尻你做曬啲野做到系咁啊
我講左咁多野 你自己參透下

利申：非三大16grad 番左半年垃圾文員13k
依加4xk officer級

做往野先啦
如果出黎比心機帶腦做野
無人話你廢
唔洗咁執著入u

笑左 未考講到入境已經請左你咁

我諗高不成係指上唔到U
低不就係指唔甘心同班DSE雞一樣做侍應

講真 通常讀得soc science 都係死傻仔，個個係到發社工夢

又打飛機， 冇人想知呀傻閪

28都黎緊一樣高不成低不就 無錢又無愛情

點樣1年時間由13k 去到4xk
留名學野

i know that feel bro知足常樂啦，樓又買唔起，洗錢又好空虛，儲錢唔知為咩

lm

考ao呱

我發現我洗錢都洗得幾盡 中意就買, 氹自己開心

得到一刻開心過後不開心怎麼都不開心

你地信依啲 ON 9 仔呀 ?

入境fg都好難入la

non jupas 又唔報, 咁你就一開始直頭唔好撚讀啦

講撚到 佢去考一定考到咁款

非三大grad做到ao多數唔係香港讀u

連登個個都50k up

我話你一樣野

asso同中六出到黎有分別

分別在人地見你asso仔唔會想請你

同埋你哂左十皮 同 2年

而果2年係咩咩都學唔到

想急起直追

你連人地個馬尾都見唔到

細路，考紀律部隊啦，大把8大考唔到。
你連asso都讀到咁，搵份政府工慢慢捱，算執到。

比我搶左個名呀？

巴打 大家都係垃圾 asshole SocSci 仔

大家唔好插住樓主先啦
留番小小口德好無

樓主已經好撚慘架

出post搏屌、又扮到自己有得揀咁

考個保安牌 做保安

笑4

asshole
搵左半個月工

Asshole仔都唔努力讀書
仲衰撚過HD仔 人地起碼搵工易過你

利申：無學歷既地盤佬

第一份就係既 之後咪又係一撚樣

啱架啦 屌醒樓主啦

乜撚野諗緊考唔考好呀 你老母講到一撚定入撚緊咁
仲要18K整個SAD樣出黎
你入到先再講啦 入境係數一數二難入既低學歷位黎
你要高人工 又易入 又有前景小小既 得返警犬

連埋低不就先係咁解

樓主講真果句

不如死撚咗去啦

入境可以話係紀律部隊中最難考
樓主太廢只有黑警一條路

係都消防最難啦下話